未諗到對策之前咪撚再搞港島大遊行

希望大家唔好再妄想唔好再留戀一百萬二百萬和理非港島遊行
唔好再成日想重拾翻嗰個光彩
929反極權全球遊行
我都滿心歡喜以為一定會好壯觀
結果？未夠鐘開始遊行就cwb開波tg放題 然後全日沿路灣仔 金鐘亦都keep住tg 務求要你地聚唔到人
今日112亦都係完全一樣
3半全cwb tg放題
然後一樣依沿路一路打一路放
從來決定和唔和理非既都係d狗 佢要開波 點都開得
呢段路d狗已經玩撚到熟曬
係未諗好對察之前 唔好再行呢段路啦手足
快閃 分區 九龍 乜都好啦 總之唔好再cwb至金鐘了

好撚攰 個po沉就由得佢沉啦

推1

推2

推3

推4

唔想再有咁多手足被捕

係連登推po真係好攰

推

認真 港島地勢問題
唔應該示威

Go home la, always run run run, for what?

比d反應啦大家

好似上似九龍咁咪好囉，港島睇住你黎食咁濟
九龍黎得快，走得多，真正be water

習曱甴

推推推

今日斷流水比d狗玩撚死

係…其實真係好多次 我都忍左好多次冇講
當大家留戀6月二百萬人既時候
請諗番起929比人打得幾撚慘

真

係 就算上個禮拜尖沙咀係局 都冇咁慘烈

真

被圍嘅手足可以換裝搵個地方食野避一避

我好攰 唔想每次出到去都不斷重複呢個劇本 重覆打硬仗

九龍多路走 抄小路 入人地店舖又得
港島路窄 金鐘又有警察 灣仔又有總部
人地唔洗追 已經捉到曬

次次都有堆手足走撚左上山 如果九龍 唔會咁撚慘

18區裝修

push

對策咪全民勇武大暴動，無人敢做啫

我開po 講過
比人屌我係鬼係呀sir 係三毛
班人藉口係因為做哂文宣所以唔轉得

真！每次港島都輸到仆街

香港人太廢咪係問題

唉 咪再港島

港島根本係一條大直路 佢地只需要set三個點 就玩曬
九龍唔同 大子可以去土瓜灣新蒲崗九龍城深水埗 點都易散好多

希望大家今日之後會睇清
同一個錯唔好犯三次

堆

推 每次劇本都係咁
我地都係未突破到
真係唔想再見到咁多手足被捕

可唔可以快d推上熱門

真係
一二百萬大遊行係警狗,政府,支那etc未有全面共識先有嘅產物
呢個時勢警狗已經唔介意攬炒
我地應該用最少代價令警狗對經濟民生造出最大騷擾
當然我相信和理行動都重要
但要從長計議

今日其實啲人和平在維園集會
都唔知點解啲狗會無端端衝入嚟

pust

同意

係
求下大家唔好再有
和理非唔堵路咪得
有不反就有一百萬
要重現6月光彩
呢三個唔實際既諗法

認同
條路行唔通就要轉
行行下又變跑走真係好挫軍心

諗緊有咩方法聚人快閃

打壓言論囉！同埋唔想比外國睇到香港仲有咁多人示威。

啲狗要搞你咩理由都得架啦

都唔吸取教訓嘅，之前咪講左港島人係港島搞，新界九龍人係九龍搞囉，港島走唔到就比人拉，好過癮？

係 嗰時6月黎 依家11月
半年都黎緊了

快閃好好 九龍好好
唔洗咁執著要去番嗰條街重現番一百萬人架

甴近平

咁依家特衰正苦係咪要打壓言論自由先? 要打壓集會自由先?
要香港大陸化先?

冇唔知點解
佢鍾意打壓就打壓
依家狗做野係唔需要理由
所以唔好再用常理去諗佢地
諗住和理非就會冇事

岩 大家一齊諗方法解決 屢敗屢戰係岩 但唔係一成不變死行

曱近平

其實攬炒兄有冇諗過咁安排會出事
我唔係想話受害者但今日灣仔包抄包到無路走到

Tui

Push

推 跟番分區玩

已經無數次失敗都仲搞港島

今次係諗住有不反同選舉遊行可以冇事
點撚估到佢照用非法集結開拖

推。修頓圍住捉咗好多人。心痛

係
係咪訓左廿年

至少我自己有諗過今日會係咁 我諗好多手足同我一樣本住不割𥱊 有遊行就去既心黎硬食

十一月喇，仲好奇

岩呀
點解次次都要講定地方然後出去俾人打

pish

套落九龍都係一樣

遍地開花已經好夠noise

今日港島真係比佢撚到碌鳩咁

一直唔明點解咁鍾意港島
開花又好 尖沙咀遊行都好 肯定無港島拉咁多手足

前題係勇武可否適當時間收斂一下

好多和理非都係未醒

今日應該醒哂

總之多人係條街就可以非法集結
至於不反 其實我之前都想開po講
928民陣和理非集會有不反 突然中斷我地 然後tg
我親眼睇住手抱bb食tg
其實同今日突然中斷都係一樣
總之大家再想搞港島
就諗番起928 929
諗到方法破佢先再講

係 亦都好做到野

港島只適合和平示威
但依家根本無和平可言

關勇武撚事?

近兩次去港島發夢都要上山逃難

唉

推
agree
全部快閃

邊個再無端端話搞港島唔係on9就係有心害同路人

聚唔到人好難行

真 好多呀婆都出黎抗爭

推！

希望今日大家都可以醒

其實問題係唔反打

係 我地好和平 d狗唔和平

要醒沙田果次已經要醒啦
有哂不反都拉非法集結

推！港島啲狗已經玩到熟晒，唔想再見到手足送頭

其實再早啲 612中信出面係有不反對都照射tg⋯⋯

推 港島得幾條主要幹道 移動手段太少 後面又係山

推
我依家都仲未走到

左：圍捕
中：打緊波
右：市民叫放人 狗狗放tg

咪係

其實班泛民係專登 引勇武 令到多人被拉

今日邊撚度勇

關咩事 你今日訓左？係d狗求其係條馬路屈我地非法集結然後tg呀

真係好攰 港島玩唔起

太多太密 屌那星 團火無曬

食藥啦阿sir

講真 點比人打都好
幾時都唔好一人一舊磚打返上去
好暴力嫁

認真講句，真係無得再和平遊行，依家啲狗等到人齊就亂咁推亂咁衝，連有不反對都可以驅散。 人權係幻想。

我都有開post講

專心搞開花個noise絕對同大遊行相若

行撚到隻狗咁 我屌

岩

呢個係問題

勇武嘅人唔多係事實
繼續埋怨唔全民勇武都冇作用

敢問反打係點打？點先叫贏？
反打會得到咩利弊 可以討論下

否則就咁得一句要人轉方式反打係好難

Agger

七又好五又好三又好 咪再去港島

今日勇武唔應該去港島
講咗和理非港島分散狗力
勇武開花
我都好奇怪
點解玩咗咁多次
土瓜灣棟工聯會咩事都冇
淨係外牆爛咗小小

唔好再港島啦困獸鬥

抗爭者縱火，是淨化社區的行為？

縱火就是「弱者的武器」，令當時愛爾蘭人可日常作出反抗。她進一步指出，縱火的吸引力也在於震懾力強，遠處民眾也會見到熊熊烈火；而光、火、煙構成視覺震撼，令敵人產生恐懼，繼而迫使他們妥協。

參考我地嘅智利示威成幢高樓大廈都燒

係⋯

習近平 甴近平

呢個就係佢既策略

你老母同你都收歛一下就會好好多

咁港島人點算？

條友根本沒個mindset

推下

咪係Lo

係呀 我次次都見好多

支持

啱

認同 痛定思痛

有必要轉換抗爭形式

走上街頭 裝備唔對等 見到多狗就要走

仲有班狗已經熟路 開始識包抄

無狗鐵之後 我真係唔認同大型遊行同集會

唯快不破 一人多就快唔到0

推
港島走又走唔到
九龍區四通八達啲

合理，理得你死

邊一區都死得慘烈架啦
香港人反抗wo
真係得啖笑

其實各區都係

人一多 無狗鐵 好難快閃到

話遊行果班 今日維園出發 去到灣仔已經變成困獸鬥 啲狗一早部署哂 封金鐘 cwb 根本過唔到嚟中環 更唔好講話遊行啦

認同，今日睇到對家太易包抄到手足 ，根本無咩路退

港島人含淚認同及支持遍地開花

認同

次次一開波就放 咁多和理非 如何反打

太耐唔work
香港人三分鐘唔記得

都係啲基本野
50人對3狗照跑唔打
證明左新屋嶺同鳩拉打獲係幾大威力

唔識講 我唔會屌任何人 只係想大家吸取教訓

絕對同意!!

黑警已經改左策略，和理非想再攪多人大遊行，已經無可能，未開始之前，黑警就開始做野，有不反都照驅散，警察國家，已超越星架波

認同 唔應該執著要港島

我都唔想 好撚心痛
然後發夢大家都跑到隻狗咁

認同 推

班狗見到你地個個都走。俾我都識上車去中環包抄啦。老銅放完tg放題不知幾安全

係 所以求大家唔好再用常理去諗d狗

勇武今日做過乜呀？？？？
你老母當日收歛啲就唔會有你舊垃圾出世

今日真係周圍都狗 痴撚線 無可否認佢地熟哂部署

要搞港島就搞埋蘭桂坊soho嗰邊

手足番到去報平安好冇？
我都有身邊人未走到 好擔心你地

港島好難撤退，
次次都俾狗捉好多

警察國家，有咩自由？

同意，夾住係灣仔，上又唔係落又唔係

hk is a crazy city

不嬲港島會比班狗食住咁制

千祈唔好以後除左民陣 都五區啦我覺得就

尖咀 先係皇 多路散步 食飯去

叫襄王有夢入黎

其實今日從來都無遊行...
依家慣性人多就企馬路 set rb
然後就原地同狗對峙等tg

可唔可以變通下 試下霸晒港島區行人路得唔得？

同意⋯

我唔屌亦都唔考究有冇人專登啦
但求下大家唔好再以為和理非就係皇牌 勝過一切 可以橫行

P牌推唔到
但認同 真係好難走 又多堀頭路

推

有入過維園就知幾撚灰
啲人係咁向炮台山方向9跑
明明無追黎

佢會答你靠人多黎打 再具體d就答唔到了

係 我都好攰 我好少打字完全冇表情 手足辛苦了 攬攬

推
本來和理非
班狗又發癲亂咬人

九龍be water易尐，港島交通封路好L煩

攬攬 休息後一齊再戰

班狗玩到熟曬
太難打

集會多數都係申請係港島

其實如果集會係港島
勇武手足就去九龍/新界

和理非真心唔需要勇武保護

勇武要行動就要分開行動
行動完就閃

咁樣大家唔會戴文具出港島
就會減低被查既風險

集會只係轉移視線

但係依家個問題
和理非去集會
勇武又一齊去
勇武火魔法,又令到和理非少左個站閃
集會又令到港島重防
勇武要戴裝去又麻煩

呢個就係無大台既問題
勇武唔識得變通,只係識得跟隨和理非既集會去個區

申請得集會,班狗就一定重防
你勇武仲去即係送頭
點解唔識得反向利用重防既集會
一早係第二區行動 聲東擊西
真係咁難咩?定係真係咁難明?
你聲東擊西更加可以保護和理非既集會

如果真係無人係馬路佔路先 就被人屈非法集結 我幫你含撚都得

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

佢依家係唔俾你霸路 set rb
見到你整就即射tg

玩法變晒嫁啦

你講乜？我十萬個支持勇武
我講緊次次叫人和理非出港島然後未開波就比人玩撚到謝曬慘敗呀 d和理非硬食曬tg還唔到拖呀

加油啊大家！！！

p牌扮推

各區開花囉 就係咁簡單

完全唔明每次死傷無數之後，點解都仲要去港島呢個死地？
明知對家熟練度100%+重防+大圍捕，到底去嘅意義喺邊？
搞手同支持嘅人可唔可以答我？

既然 香港人 反抗只不過係口號
我以後港島搞都唔會再出

次次都死傷慘重 搞閪？

強烈希望搞手keep住喺九龍發夢先
港島太難走

大家仲未接受到香港係戰場

港島 九龍 新界 各自開花
有地形之利 又可以快閃遊擊
咁先係真正兄弟爬山
每次集會後勇武出場對部分勇武前線有阻滯

標住和理非排頭叫人出然後怪我地唔反打？
我依家就係叫大家唔好再標和理住排頭搞港島遊行

嗱 今次攪手係攬炒巴

on 9先行港島

岩 大直路 狗玩曬

完全答你不到

所以話班友害死人

開花嗰時做其中一區冇問題
次次搞港島你有冇諗過九龍人點算 大西北人點算…

已經再無機會黎多個一二百萬大遊行
班狗都唔理你係唔係和平

習曱甴
agger and push

樓主只識批評
但冇對策

推。比大家知今日個集會咩事。

點同 九龍四通八達

係維園嗰班去唔到灣仔
比人困左係維園tg
灣仔嗰班係sogo tg後行過去
總之成個港島都比人tg

咁請佢同手足解釋下，去港島集會嘅意義係邊，唔該

多謝你

得罪講句 唔關事
你開花都亂咬 人多少少都亂咬

其實前線真係要認真考慮秘密行動同狗對抗

唔係仲要問呀

問題係調配太易 佢玩曬 我地行唔到 亦都做唔到野

油尖旺最好

你想要一個集會唔違法又唔會被驅散 得一個方法 首先要確保所有人無做出擾亂社會安寧 唔會有挑釁性或威脅性行為 姐係簡單黎講全世界默站係公園入面 唔阻到人同車 你企通宵都無人會理 但若有其中一個人違反 全世界都會被拖連

港島根本死路

直接搞中環

禁錯負評sor 認同樓主 跑到想死

我覺得我今日似9多d
完全俾人趕住咁跑
330pm開始冇停過
冇人set 陣對抗
結果成日得個跑字

其實cwb三邊同時tg嗰段時間百德新街嗰個位真係冇人犯法 佢老屈非法集結硬放tg

多謝認同

每次一行到灣仔就會俾人夾 跟住又冇咗唔知幾多人

推post

又跨欄又盛

係

有人係冇文宣就唔會敢出

心態問題
革命，反抗淪為口號
仲有人話努力返工捐錢…
事實係有幾多人真係肯博盡

岩 總之唔好再集中全部人出曬港島比人圍

幫佢地答
重現百萬人
不畏強權打壓
一早講好咗地點 宜家先黎轉場？
你係鬼 搞分化 想整散d人

完

係港島玩 好多時候都係俾人引導咁去

tui

笑左一下 多謝你

港島真係好on9 難出難走

開花最實際

同意
真心好難走，好辛苦

佔中情義結 ?

根本就有版俾你睇到大遊行唔work
前幾次已經係未開始行就咬人
話我p牌五毛啦繼續唔認清事實啦
開花快開>>>>>大遊行

岩 就係咁簡單

同意！
１８區快閃開花比較好！

而加最重要係不被捕呀！
俾班仆街鳩拉好無謂！

明明前幾排快閃爆黨鐵 裝修 多區開花 有一排打狗好撚勇架 做咩又去返六月個時咁

不如大家轉個諗法諗下班狗佢地個目標係咩?答案就係拉鳩哂你班勇武! 每一次嘅大型集會佢地個目標由頭到尾都係你班勇武，因為佢地知班和理非係拉唔曬，場運動嘅重點係勇武嗰一班。宜家抗爭方一成不變，只要設個局出嚟自自然然你哋就會走入去，走得甩只不過係你好彩。

睇到呢度相信你就會屌鳩我，洗你講呀?我唔知有危險呀?唔通唔出呀?我自己就好佩服你哋嘅勇氣!不過得個勇字無用，次次嘅活動都比對家拉百百聲，重點樣打落去?要贏就要智取

唔識講 可能諗住集會冇事 但真係唔會冇事

推 又係時候進化示威方式 依加出嚟嘅效果已經好微

唔好再去港島

我都有諗過講呢句搞港島唔再出 但我dump唔低手足
所以唯有求搞手唔好再搞

又block一隻

岩 真係唔需要再出師有名 次次要搵個主題行港島
直接開花抗爭啦

你都on9，又係到勸停勇武

攬炒巴 如果你有睇po 我想講我唔怪你 大家好好吸取教訓 唔好再重覆犯錯

冇錯

點撚都好

下次都一定再出去

利申 今日跑到仆街

我話去運動場

開花啦，集中話晒時間地點比人聽，仲有咁多次經驗，點會plan唔好啊

講左一兩個月

講咗好多次，但總有人將行動失敗原因完全歸咎於唔全民勇武，然後繼續每個禮拜出嚟冇目的咁打，然後又拉一大堆人，然後繼續屌點解唔全民勇武

//快閃 分區 九龍 乜都好啦 總之唔好再cwb至金鐘了//
我罰你再睇過篇野

但我覺得問題核心係
實力懸殊之下我地係無可能有對策....

而家咁搞 玩撚死新界仔

認同一推

仲要每次都只係送頭

又得 次次快閃又多人佢又冇符

我既意思係要搞港島就要全民勇武呀
曲線係咪要講到明呀

更何況唔係唔想和平比100萬
而係佢一黎就主動挑釁
而呢個問題係無解決方法
武器唔夠打 資源唔夠做
人數取勝又點 一放tg好多都散
反而上次tst真係be waters咁
散完又聚到
行又行到返屋企

無不反，
流水式集會早放題
就係唔想你地聚到人

地形問題 咬得好金呀老細

其實九龍都係有同樣問題，出嚟鳩跑多過做實事

mo關係㗎四點鐘放TG,啲人可以走㗎， 但打到成6 點。。

千其唔好伏休班狗呀 佢地會好驚架

唔緊要辛苦喇手足

我唔係勸停勇武 只係比一個advice 就係勇武同和理非係interconnected 任何一邊所做嘅野 都會影響全部人嘅利益 好似老公老婆關係 人總會想有獨處嘅空間 咁就需要兩者之間嘅協調

香港島冇得玩

真心好難走

x2 下次唔可以再係咁 我地要進步喇！開花！快閃！

推pk

唔好當上之九龍大遊行係勝利而幻想輕易重複，狗放左水係事實

用斷水流
根本未到場就腰斬活動

灣仔係好撚慘烈

同意，仲冇冇覺吳就冇得特破，今日D狗block哂2面，人數唔多，有覺吳應可正面特破。。。

認同
轉九龍區

不嬲港島就唔出

真
和至非與否由警甴決定

九龍啦仆街

希望唔撚好再見到重現百萬人呢五隻字 真係幾好脾氣都忍唔到

係辛苦了 攬攬

班警察就係唔想再有咁多人出現
咪早早放題

唔好再妄想有冇反對不反對
而家警察慣性講大話
有不反都大把理由搞狗你

真心搞五區開花集氣
好過而家

尤其是而家仲有最煩既黨鐵
無左移動手段
已經令大量市民
不了

仲有行咁撚多次仲有咁多人唔熟路。。。係到打圈咁行

仲有7.1情意結 6.4情意結
大家要放下喇 一齊進化啦

認同 手足唔好嬲 一齊進步啦

岩 我都想返反前排 各區快閃爆鐵裝修

咪係
已經講左幾個月

真
仲成日拎二百萬人遊行嚟打飛機冇意思

唔好再去港島 尤其係灣仔 次次灣仔都比人夾 今日修頓

同意，但太多人沒辦法接受意見

我都唔撚會dump低大家

Q

一至五 中環畢打街

六日 訓覺

今日擺明佢批你不反對係引人出黎大搜捕
港島比較難走，無左黨鐵，得過海巴士同小輪
呢2樣狗一定係隧道轉車站同碼頭stop and search

唔係 快閃幾好 手足 我地唔係要打贏狗 係要堵路 搞鐵 對社會造成影響

起碼周圍d野爛曬

同意
橫掂都係未集到人就清你
咁不如把心一橫玩多區

你地想和平集會。但班狗唔想俾你地和平丫嘛。講咁耐都唔聽。成日重幻想有和平遊行

依家成日封站cut巴士。tg放題中途截你地。有十萬人已經好叻

不過大家千奇唔好各區開花破壞設施。咁樣對政府壓力太大。

唔係地方問題，係時間問題。一早響哂地方。狗一早佈滿防。

來快閃開花吧。兩區都夠。

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

得罪講句 自9月起 就算住港島 港島活動我可免則免 真係好難走

罷工

推 九龍真係易走好多

集會意義一早講左，要人一百萬人比美國睇，希望力爭當今年過人權法。其實如果唔認同呢個主題或者覺得無用，當然可以唔出席。

次次一百萬人，一半以上係中年以上+一家大細仲有傷健人士，好老實你用真槍指頭，果班都可能無能力變勇武。再者，仲有好多人係收工先趕過黎，一百萬人果次隊尾係8點先向維園出發，行極都有人係要時間聚人。

支共就係要你地無可能再聚到人，用黎做籍口話比美帝聽，大部份市民其實收左貨。

到今時今日，勇武無可能再諗住和理非可以做到盾，唔會再有7.1 咁情況，要出既一定只可以係做和理非，0裝，馬路都唔佔，狗都唔屌，人多到點都係塞爆行人路算。而且狗一定會向街度搜袋，同迫人除罩，要自己想辦法避開呢一切去到集會現場。

如果接受唔到咁樣dry 企既，唯有係各有各做，港島主場留比和理非充人數，勇武自己向其他區（港島以外既）自行開花。和理非就算全部被人拉哂都唔會驚，最多坐48。合法集會連馬路都無行過，塗鴉都無，狗可以做咩？

總結就係，勇武除非可以一日變身全和理非，唔得既，就唔好再兩班人一齊行動。否則只會互相傷害，和理無辦法再保護到勇武，而和理非又會怕左走避不及唔敢再出黎。
結果只會係如政府所願，兩邊人都愈來愈少，變成愈來愈少示威者。

都話左，有20萬算你地叻，仲站2百萬

真
鬼先會話想再嚟多次百萬港島大遊行
因為想拉多d人

今日真係好危險
發夢 突然叫後退，但後面d 人又湧向前，比人夾死
勉強入左修頓之後，就見到水炮車，捉左好多手足

其實個心態唔變去邊都一樣
和理非見到popo就想走
好似今日去到炮台山
有條街得 2 3隻popo
成班人（應該過千）都要u turn走

咁無計
大家真係驚
但你愈縮 人地就愈谷

如果講士氣 我諗呢一刻popo有8 我地得2
極其量係草地叫左一堆重複又重複既口號
之後就走難

好撚sad 既1次集會

今日起步前唔覺有任何勇武行為

聚到人先得架，。。

其實有無二百萬人對家都一樣唔理你 玩九龍算啦

晚晚都可以自行開花，大遊行係比班唔開花既人，平時做開野既，其實做開野既唔出最好，或自己向自己地頭做野。等班只可以遊行集會既人自行活動。

咪撚再話想港島集中遊行
集中撚:有一百萬人畫面好靚
就係被你地害撚死
以後五區開花

無論你點屌，都無可能全民勇武
望下新疆，望下北韓

根本就係，但近排個個禮拜都係呢啲日經post

一向反對去港島
但候選議員們係維園集會，，

前線真係要轉地下

咁搞法 後生走到 老既走唔到呀... 唉...
唔好再玩死一個地方 要分散

831

咩叫各有各做，六月已經開始係共識
又有人帶風想搵野黎分化
總知，美國講到明想要見百萬人集會，就一定有人點都唔比呢個畫面出現。

轉到就一早咩國都唔駛靠贏左啦

大西北撚表示番親去都兜半個香港

我直頭覺得今日批不反係一個局迫哂啲人入港島
而佢係不反未完就入場拉人係想嚇走班和理非

真
講左好多次無人理

有人話唔好過海 都比人屌啦
有人聽先得架

呢啲真係搞手要諗下嘅嘢

1020tst有幾十萬咪幾好
真係唔好開花

快閃開花是正解

多謝港島手足剖白

手足你拉左我

港島手足 小心直升機
你地行蹤佢會知得一清易楚

18區啦

狗都唔屌？你都幾好笑
屌狗嗰d咪就係以為冇裝就冇事既和理非囉
播歌都比人拉落車拘捕呀
你仲覺得係勇武問題？
係狗問題呀

根本少狗個陣就應該突破缺口走
下下等到多狗想走都走唔到
btw而家邊度都伏架啦
而家班狗已經唔care
睇你唔順眼就拉你
私人地方又照入

屌，好撚心淡但真係真

搞返tst幾好
咁多強國人

倒返轉 全民和理非 都係冇人肯配合

所以咪話左要忍到，狗都唔屌得囉
鬼唔知係狗問題，望佢一眼都屈鳩你襲警架啦而家
忍唔到就唔好去
去得既就要忍得
做和理非左膠咁熱愛和平就要忍得到受得氣架啦
唔忍得既就分區開花

只要涉及國際，狗就會極進取阻止
試吓平日放工時間做，好似上次中環人權法集氣咁

真係好撚sad 冇試過咁sad

你嘅建議我都諗過。
好似人鏈咁，事前統計一下各地鐵站人數統計。然後所有人同一時間係自己選嘅地方出現。唔死守，唔著黑衫，留10-20分鐘就走散。
可以一齊做同一個動作，以作表態，咁就算班狗搜身，都唔會驚。

我亦唔太明白，好似醫護或中學生集會，基本上實批不反。點解唔係呢d集會吹大雞? 真係純和理非集會。
但我不鼓勵年輕人出席呢類和理非集會，你哋後生，就係原罪，一定俾班狗針對。能搞到一個2-30萬中/老年人集會，效果已好好

辛苦了

國家主席甴近平

唔好心淡 我沖完涼重拾左心情了 大家要一齊進步！

我都唔知搞黎做咩，人地叫散你又散，拉手足，過百人對十人都唔幫手 ，睇住比人拉

話封曬路，救護都唔比行，最尾和理非又開曬路比人行，運狗又點算？

完全冇意義折果少少野，封路，行黎行去把撚，唔好話我冷氣軍師、15分鐘前係大欖比狗查，再有咁撚無聊活動唔好再搞我

下次最少都五區開花

維園不如改名做圍園，根本走唔到

十分認同紅字啊！

岩啊絲打
到而家大家仲信和理非哩樣野
根本和唔和平就唔係睇我哋 係睇班狗
天琦都識講「以武制暴係我地唯一嘅出路」

好耐之前已經發現
港島搞 九龍住勇武根本走都走唔到
一係就港島九龍一齊搞 一係就開花
絲打絕對唔係P牌五毛 你都係想為件事好
大家一齊進步

依家維園集人其實已經唔work
無論你伙集會定遊行
就算維園俾你集到人 狗係每個出口放一大堆狗
你點走返出去維園？遊行一出維園人群已經四散

點解你會以為大家忍到唔屌狗
班狗就唔會主動開拖？
狗依家同你開拖會搵藉口？

屌,join唔撚到
比狗塞住哂

好多手足係咁

九龍米一樣

真 以前和理非64 71集會就話得姐

大西北人出去同番屋企都好似過三關咁

岩 成班傻閪係咁流戀200萬人流水

P牌仔表示認同

係講緊開完你拖後就算拉哂，最差既情況係除左全部被拉既鳩坐48 個鐘，狗可以告咩？

九龍出都已經好難
隔左個海差好遠

認同 今日見到幾個小朋友住大西北 係咁問可以點翻屋企

利申和理非
值得推

坐巴士坐到一半突然公路轉車站有查車都唔知點算好

但你地要諗和理非點幫你地 否則前線手足只會逐個pk

唉
依家講乜都俾人話五毛 風向狗
對家進步得好快 我地呢 肯醒未 肯聽人講野未
再唔學識獨立思考 呢場運動..不講了 費事又俾人標係失敗撚

咁仲可以點
大遊行你阻止唔到 一堆人堵路又阻止唔到

你話快閃ok 但大遊行一樣可以存在
但要嘅係勇武一齊做和理非 而呢點係好難做到

個人覺得係要互相配合
今日不反對通知
>就係勇武配合和理非 不帶gear 一齊和理非

冇不反對、快閃呢啲
>就係和理非配合返勇武

仲有問題想問係點解要主動挑釁警察
今日和你sing集會
有糾察叫大家唔好企定 要行路 其實目的就係唔想比警察有藉口清場 但警察一路過 就有人開始主動挑釁警察 全民就起哄 仲有人叫人走出馬路
其實係比哂藉口警察清場

agger

真鬼,會叫去港島

唉...其實都真係
港島佢哋真係撚熟哂

at least都分2邊啦
1邊9龍1邊港島
大佬班狗封哂3條隧停哂黨電捕埋碼頭真係游水返屋企咩
9龍有既話起碼都可以大長征走佬

要打就玩空襲 港島咁多橋可以發揮

明明神早話左唔再搞港島
前排都有共識
唔知做乜鳩又搞返
一直都話九龍 tst最好
全部名店攬炒 比人拉都据啲

認同 希望大家齊上齊落
唔想再見到有人補捕 唔再分化

其實對應番手足自己區做番18區快閃啦。 一星期出幾次，久而久之都帶到震撼的效果

住九龍新界嘅佔大部分 要走都方便啲 港島三條隧道一封就好難走

每次港島遊完都係會見到呢啲post
之後又遊
又loop
好sad

推啊！

大家齊心d！推到唔好再有搞手搞！

辛苦了手足

岩！

齊上齊落 一齊改進！

其實只係你冇任何危機意識就出嚟。你都預咗啲狗俾攬炒過咗一幢一定會報復，咁就唔該你哋想清楚啲路線至出嚟。其實港島啲路至好走，主要路線全部都係平行路線嚟。成日話上山，其實嗰條根本就係一條普通嘅行山路線嚟，可以由鰂魚涌行到去堅尼地城，都不知幾方便。

利申：今日喺灣仔被迫咗上山，經堅尼地道，波老道，寶雲道，羅便臣道，美善同道落蘇豪，之後再被迫由荷里活道，皇后大道西去到西營盤安全撤退。

搞不同地方囉屌 18區囉屌

岩 推到冇搞手搞港島為止

同意空襲 但橋次次比狗霸曬先

係 總之唔好再集中港島了

好多人真係on99,又老又肥跑唔郁都仲瘋狂挑釁d狗，根本d狗已經當全世界敵人一有機會就衝出黎打人濫捕，話撚之你和定勇

我都講過好多次

唔怪大家
就算再搞我都會再去

但係要改善

我唯有話大家一齊進步啦 唔好再淨搞港島了

巴打唔好灰
一齊檢討

推 今日都捉咗好多和理非

我住南區 今日都難返去 成堆人係跑馬地到尻等
我個frd好彩先上到1字頭巴士番九龍...

我想講大把所謂和理非姨姨叔叔最中意就係屌狗
屌狗唔係勇武專利 你幾時有見過蒙曬面既勇武未開波衝出黎屌狗？係唔會架

真。今日好似比人趕羊咁
仲要過海比人查

一齊快閃ok.?好似中環快閃lunch咁

好呀屌

咪話挑釁狗屌狗9成係和理非 d人仲屌勇武 真係on9

九龍安全d

完全同你一樣

我地一齊改進！

18區快閃唔得呀，每區太少人

屌狗除咗貪口爽真係零作用
狗唔會痛只會覺得有班on9過黎俾佢笑

下次泛民再搞大家記得乖乖地出去比人拉
講撚左十萬次架啦

P仔推唔起都要推

推 港島路線真係放少少人就封晒/誘導你行但見攬炒巴吹雞先照出港島

我都係比面攬炒

手足唔好嬲
推到冇搞手再搞港島為止

話知你民意有700百港人 佢都唔會俾你地出到黎
[size=6]因為香港人根本唔識得真係反抗## 一有tg個個即走 冇人同狗打/size=6]

其實只要全民勇武 50000人一定夠佢地打

██████想嬴又唔怕死真勇武既入黎，數人頭

冇辦法 控制唔到所有人

多謝手足

辛苦手足

係 係車入面都扯落黎拉 癲

五個月前喇 大家要進化

好似今日咁 射入維園 全部和理非一齊死

手足辛苦了唔好嬲！聽日開花見

究竟係曱近平定甴近平

唔係冇對策，係班人唔反抗

拎住和理非排頭搞既集會吹雞叫左班和理非出黎 點反抗

但尖咀都唔係一個好地方
近旺角同太子個邊班狗熟晒路, 好易出事
寧願開花快閃仲好

同埋好難過海

成日捉咁多 仆街點解一一定要港島搞

軍師：勇武休息，和理非回合！我要重現200萬人，國際戰線呀！

下 tst 果次 咪又二百

然後違反果個人就會跑入警署

今日開始唔要再聽到呢幾句

真係好撚難

港島不嬲都不了

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

聽日開花呀

聽日開花見

係要搞都係sogo 購物日/工展會個時

推到冇人再係港島搞

totally agree

同我推

屌

幫你推

聽日開花再打過

冇人配合？配合咗三十年啦，爭取咗乜

推 係時候要戰術檢討

屌，尖沙咀啦，塞爆路等藍店、藥房都早收，等佢地白交租，大陸人又多

其實無論如何都無辦法重現二百萬人
一 政府打壓，二 黑警濫暴嚇怕左好多和理非
但 唔代表唔反抗，而係要諗點反抗有效

紅字想講好耐，唔好再ff啦

Both ok
兩個都要洗

岩 希望今次過後大家唔好再ff

我認同

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

甴近平曱甴王

認真 港島真係玩唔過

其實港島同彌敦道都係一撚樣
好明顯準大狗哥要每次都9拉

快閃！

人數不是重點

你仲係唔明

咪係Lo
香港人就係咁L on9

講左好多次 快閃

其實天后至上環每條街也放10個popo，d人已經無路好走，因為和理非一見popo會調頭走，你話邊有popo力，間深圳借1萬幾千popo咪得，之前仲有路比你走係放水，現在只是認真。

p

18區

呢個方向正確...行動要細想

聽日七區

推呀

俾人打到仆街 係因為唔會再有一百萬 二百萬

俾人打到仆街係因為俾人割哂蓆

啲傻閪成撚日話要一百二百萬人
比你出到又點呢有個畫面打卡囉
黑警會好撚驚？

都講過 事前要人 但唔跟你變勇武又屌你垃圾

應該話有班勇武無咗當戰牌
和理非唔係豬肉

岩
可以考慮再以黃大仙一帶為戰場
響港島 佢地要增兵話都無咁易同快到仆街

支持黃大仙

pp

新界九龍撚真係唔熟路